有冇止蝕撚，止蝕完，升返追貨，今日再止蝕

有冇連登社工安慰下

睇定啲啦，唔好手多多

當好驚覺得要止蝕時，放低部機出去行個圈先

返黎會見到跌更多

撈貨咁重手， 輸死你

早2日撈左2注， 輸幾千立即走。
個市愈睇愈大獲

我個關注列表至少fol左40隻，但呢排係可以每日得1-2隻係升，個市咁癲唔好追貨啦....

邊洗搞咁多動作動作愈多輸既機率愈高

me2, 賺少左

屌同你一撚樣
月頭全倉跌到上周頂唔順
之後連升2日再入貨
跌到尋晚再清倉
冇左30萬

又彈返仆街

又可以準備受引誘入場了

升啦

呢排次次都係咁 跌>V大半>再跌>V大半
但一底比一底低 似想呃人買貨/撈底

本多終勝，錢準備好就ok。

最on9 就係咁

正宗老散操作，不意外